[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3882)

easy

SLOW

好撚snow

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

慢

敢撚快托呀

德甲角細日？

打個飛機先

slow

屌你老母咁撚慢

Juv入未

拜狗開左波?

屌你100%

下半場先啦

仲諗住星期一禁返出黎 第一注就

mc劇本

多蒙柒入未

祖狗贏波輸盤王

手足如果買咗就賽前出水啦

薯蛇條女呢

To垃圾龔嘉欣bb

跟離歌笑跟到上左500k
其實追住你買好耐了

尊安

其實野野買四位數買到麻木晒好快輸晒 因為控制唔到

不嬲啦 21點輸300000

似

分明 邊有咁多錢輸 可能場場萬萬聲咁買左貼飛對家

雷加利斯學人讓半一

離神

冇你正選 曼城先角大到

拜10

邊個話拜狗11.5...

屈仔都讓般茅

肯撚定屋企幾層樓，幾部跑車，啲散子求其輸咗佢算

11.5細

一早覺得佢係
次次都輸
邊個都唔想賭啦

未嬲完之後再出個cancer綠帽俠
挑戰我EQ

邊個我條女左手？

拜1:0

咩ec

仲以為你贏到high咗

扮3年假膠 仲要有假飛？

下盤已針

點解個個叫你mama

岩岩賣左車
準備跟你

又柱邊

話你無撚用囉問

飛可以p

起你底又28歲讀大學 又女朋友

24呀on9...唔洗我影埋銀行寄黎既證明呀嘛...

嘩屌你垃圾鏝 半場0:0都踢得出

因為佢係mama

我永遠記得開鑼日 2c

24點輸300000

多仔被禁屌

買咗護花料

頭先你地又無人跟？

買左就講啦

多入波未

04 多仔克星

20蚊話我知

騎師料

祖真係搞笑

04 33333

入左波了

跟唔切

Rb禁屌就入啦

想入04fg

打吡係落力啲

屍朗入波未

bvb 333

杜塞今日唔刷 笑4

今日jump曬，黑到傻西咁

老

拜有8.5b 上車了

多仔快刷

話說小星星去咗邊？見到薯條🍟諗起星哥

賣比人50蚊
賣10個回本啦
傻閪 抵你咁撚窮

拜仁

11分鐘前比大家的免費水無人要

想買車仔第一球

星之力咪小星星

又唔係我出水，角神出姐，咁都jer我

好似話戒賭之後就真係無再上黎

多仔
拜仁刷角

贏到上左岸

執左少少la

搵唔到場波

般尼第一球2.7真心抵搏

想食薯條媽咪

半價賣返條飛比u
Deal?

Rb鏝城級禁屌都唔入想點

我真係媽媽黎之前有貼d仔仔相，my lovely son is really cute

有返工 佢又肯借 我記得係借邦民先 開頭借10萬先 輸哂諗諗下邦民好貴息就問銀行借大d數 咪借20萬 即刻清左邦民數 再輸哂就5萬5萬係信用卡入面借
你中意點諗就點諗啦 我冇朋友中意賭 咪上黎搵人傾計 我真心但不是假膠

拜真係9踢

可惜

又gel

拜呢

出現了

有冇諗過心靈試下水溫先 心靈都針就戒

喂 星

依加德甲唔興nba?

西咸

你又話你26歲u grad...

車仔第一球1.49

盤

遠離ball po
有人贏錢都係假架

德乙興

想買100%水

係

我買咗
250轉售

米on9

佢孕育左好多波台手足

夾份啦

500元 輸了會退還俾你

反屌你老母

得拜先入波

250元
輸了會照收你

not him

點比你

中反手料

笑死我，今日比親你都中 試問你可唔可以？

個陣我諗緊Hd完 冇senior year offer 得year 1開始讀起,要讀多4年 邊有u grad...

又冇人出水 賭閪咩

你喜歡

老母做雞 你做鴨 填數？

04多柒打交未

我連中成個禮拜嗰陣你仲未有連登ac

Tg?

fps:3771623
入咗錢就有

西咸 愛 般矛點揀好

多仔 04唔入波，賭撚咩

小朋友為反而反，擘大眼看看我的事前水

買白

買條新褲先啦

你比我，加你

德甲全半細gel

好耐冇見一敏

買左rb而家射緊龜仲未入到

又話角大

好似輸到跳左

Ok

屈仔英超暫時勝率：0%

全中派一個300

下面

我

Lm

唔見

想睇鄭嘉穎圖

同埋佢有分身敏z

好在冇買俄超阿記

lm

笑撚死我係波po搵生意

Me

好多人叫你呀一敏

ok la

賣料好揾過賭波

有冇多仔40張gif

仲有100蚊係銀包 落唔落去入埋佢
馬會未閂

Bayen上盤針得

收手啦ching

得拜入波 其他00

拜無角係咩事

比100 我
比100% 水你

ky ready

紅牛手足

你有實力你都可以加油

我買左

朋友系列必中水

多蒙柒半大

雷加利斯
仲有2分鐘發達機會

入啦屌唔入點追

100買車仔客其他

我比下場你ok？

到底個包米係咩意思

我連中成個禮拜全部事前出水，你？

豐衣足食

石毛泥黎
嘜撚野米

果包英泥黎

大包米
水泥牙

聽日去馬

pk
以為係米

屌你豐衣足食都出埋黎

屌你老母多狗係咪唔識贏波

希望愛狗生生性性

有米

No c no goal jumped

難分真與假.gif

拜狗0c

多仔唔入比人入啦屌你

04上哂電！

點解會有on9仔覺得係米。。。唔撚識字？

睇緊多蒙特場波 黃興桂真係好撚癲 仲叫緊多仔右翼做pullisic

好難想像有媽媽年紀嘅人係度

04中柱 仆街

屌

發現波post d 人都幾有趣
好撚幽默

25都可以做媽媽

笑m9

入埋去買白禮頓

爛賭婆！

但係佢真係老

拜狗有6.5買
邊個話11.5大？

mama個仔大個會唔會比佢賭波

想知媽媽係咪外國住

追追po你有跟你都會中

好似你咁

冇㗎啦
佢就嚟將個仔都賭出去

04瘋狂禁屌緊

拜1

拜仁快入多幾粒

俾個叻叻你

04啲遠射9來，想靠-6入波？

賭咩撚，教佢賣料好撚過啦

Support

刷角先啦

賣料狗其實好撚易做，搵10個人，一半出上盤，一半下盤，中左繼續做個五個人生意，如果有100個人買料，咁佢有排fatfat

外圍

好似係元朗國
有外遊警示
第三世界國家

x哥

點知

睇下我啲免費神仙水先講嘢啦

大總統係咪何澤堯

買下盤好撚震

多蒙特比04姦

睇你老母咩，躝開啦

係
成日呃手足錢

屌 多仔半場都過唔撚到

根據奈的分析
其實你買咗上盤

大波咸

賀1-0

哈化得1c真係1.93

掛住9up 又無買到22：00

屈定般尼矛夫？

mama frd 子黎dont jer ok?

先入為主，冇得救

賀芬

唔會la

Bvb 0 fast!

即場點部署

jp有地方住law

收唔收契仔

多仔廢到

2c 跟左 多媽mama

賀芬 fg cashed
唉普雷斯頓 jumped

要搵生意自己出去開po la咁撚容易中你又買幾多啊，一百萬？

仲記得想當年喺高登做mama啲數學題黎買波

仲講角球

又買呢隊

賭西咩
普雷斯頓 1mins own goal

即係點

Preston -0.5 ok?

唉 我愛team 無計.............

你平時唔係訓左架啦咩

原來日本妹黎

Rb

我重心10,000，娛樂注8000樓下 好小輸

拜仁有無買

仲頂得住，唔怕

我一定話ok
我00 -0.5
我想佢cup

賣料狗都咁撚7串cls

屌04慘到

Mo 你買左咩

幾時生個女

德甲全半細

果陣佢出水要解數學題
Linear Matrix都有

你有無朋友生腦癌+綠cap先？

教師

你石家莊幫我贏咗錢唔反你了

德甲all半細

買錯拜仁 可唔可以入多兩粒

佢好似係開補習社讀quantitative finance

Sosad
Rb -0.5/-1 la

德甲今日唔撚識入波

屌你老母04又中柱

04中楣 又中柱

咁都唔入

有冇弗堡下盤手足

係唔係好正？

fuck堡咁快換2個

😏😏😏

milf

多仔半大24

Sam

又話100%？唔allin?

Map 1 Gel

中框

買左04個d爆血管未

Sor law，一陣度下，比場你
你認住車厘角神，真心勁ga

啱啱畢業
我已經唔記晒呢啲
有冇人可以學以致用

最多只可以買10000

想做你d matrix 了

被人屌到屎眼都出水

RB萊比錫 corner small

04個on9仔空晒係度慢慢控屌你老母

我屌撚左大波我依加就真係激撚死啦

我想做愛

你咪壽臣馬主

Sor law

賭西咩
德甲全細

返去搵你老死

另外嗰幾場呢？

車厘神出11.5 wor 點可以唔買

派我＄500立即入會 唔入比返＄500你

正

我買左半大 點搞好

想知你之前係咪MK妹

賀芬咸 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賀2 0

Playhard Map 2 EG

佢屌緊賣料狗
一陣阻住佢屌埋我

大波咸半大

04唔想入就比多仔入先啦屌你老母

04入未

冇買到屌你點gun呀

or Map 2 26.5 B

細細個m2 堂就係做mama d matrix 先有u 讀

拜仁下半角大有幾多入幾多

賀芬咸
RB萊比錫
多蒙特
柏德博恩
拜仁慕尼黑
5串6
賭西咩

拜真係半細

一個都湊到人都癲
瞓前又要講故仔，又要陪佢瞓
無乜私人時間

咪係 開個TG GROUP 啊!!!

想問MAP 2/3 係咩

另外嗰幾場都係免費你唔好屈我

Ching你同我個號碼都幾近 想派你

撞撚哂點賭啊

10.5b洗唔洗驗腦

rb 多 柏達 對哂

04 多仔半場比球我叫下先啦，屌哂你兩隊咩

記住教佢多啲性教育

U a really fans wor

柏達555555555555555555555

祖記隊垃圾入波未

bvb 5

教佢上lihkg
能知天下事

Map 2 D2
Map 3 Inferno

愛華快手角大喇 屌

下，咁我收250算

正啊吊

祖12m

買左般尼腳震緊

多仔幫手刷下

祖12m goooooal

RB萊比錫

出水用數學題咪學以致用

我架Tesla靠你啲100%角賺返黎 好記得係西甲啲角細

祖雲達斯!!!!!!!

要屌先有波入

祖
拜
Rb
愛華

MAP2 FNC好似有機

屌啦星10歲都識打飛機

04唔想入又唔比人地入，我屌你老母

半場比球來啦死仆街

04入到？

要block了

橙橙我地又同路

!!!!!!!!!!!! 西布朗

不要再說了

對左

我會買Map 2 26.5 大

無人解到有咩用

咩事

咁快買，十二至開波

一齊再羊半格好無

Preston 0-2 jump

點解依家無左高登d 100%?

拜可以買角大了

多仔奇蹟半大派10 1 200

愛 刷角未 屌

白禮冇角

成班老嘢
仲喺度講高登

普雷斯頓 半大平注cashed
重注普雷斯頓 jumped
賭西咩

M

發達1比0

發達邦

搬茅呀
佢on9

等rb換保臣就入ng

我想全中...........

杜塞jump

mama有無水

愛 刷角未

Rb萊比錫

炸

卡爾馬12.5s 快

祖記咁快入既

多仔唔入比人入一球先啦

真咩

想問mama係咪長期正數

拖肥針

白頓goalll

買唔切柏達要左愛狗
又針

白禮

發達球波靚到

屌 愛狗又閪

杜塞jumpppp

有

流浪02

欣

拖肥唔刷角 抵啦

04 針

屌你老母 多仔入未呀

屌 買錯左拜狗

1

拖肥今季咩事

捐左佢算la

萊切12m

教練廢手

04單刀

04單刀又唔入 乜撚野把握力

屌你老母04 單刀唔撚入

屌你老母平時祖又無咁多角 今日出撚哂黎
10.5s 針

知啦

04 單刀都唔入

愛係時候刷角了

愛狗求走盤屌你老母

上季明明幾勁

Rb 0-1

因為我萊切ng

忽忽堡10

笑4

屌 垃圾祖記搞咩

祖雲達斯咁都12m var 假到

RB萊比錫 jumped

呢場s la，都大左幾場仲要作客

祖記快d輸多粒

bvb 6666

屌你老母咩

屌你rb cup啦

fk堡

唔好玩啦屬晒手 根本100%冇可能係十二碼

果陣有
大把人好勁

食撚屎啦好撚煩呀成撚日

fuckberg 1-0

出兩注中兩注 睇下中唔中到第3注

04 大波24

死仆街，咁多機會都唔入到一球，痴撚線

冇睇直播就收撚皮啦傻閪屌你老母食撚屎啦我撚柒鳩識唔識撚嘢呀屌你老母唔撚識撚講啦屌你老母傻閪

愛111

拜仁俾多3粒我喇 屌

好撚癲

祖記串拜仁角大 快

祖狗場場2-1悶唔悶

愛1:1

愛字頭

買左2.5b

今場11

屌你老母錫菲聯快入波

想問笑死包唔包保險

拜角

愛var?

拜仁祖記即場角大
多仔贏波發達角大
愛華頓3－1完場 快撚d唔該

屌 多仔撚9半大

又失控

重有無人要買100%神仙水？

屌 入球多過角

gooo

係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未係 有睇直播 咁入錢未

拜角即場點入好

白下球

8場聯賽開左4場2-1
加埋6場-1和

拜仁角大呀婆都曉買

有冇走地TG介紹

jc轉左d玩法la，所以無左之前條rule

我都想比人打面

Dick slap

RB RIP

杜塞走盤ok?

咁耐冇見春袋死咗？

蛆12.5s

買愛狗第一球死得好慘

愛狗冰封

西咸好撚廢

屌你老母咩 又輸1000

買 韋斯咸角大先

我祖你肯入兩粒未

刷完先買 祝你好運

半1全11？

柏達邦都反底?

屌 無c朗架

o4

拜角上

屌 7c

dnlm笑撚死我

一買完祖角大 又無角 屌

完場20起

英超全半大派3個100

多蒙特1.5大

u

LM

屌 愛狗刷角好過喇

祖雲達斯

西瓜恩差啲

我想買角啊屌
8c啦

有無多d 好好睇

錫飛識入波未

國米又讓咁多

多蒙特入波未

錫菲作客不敗有受讓買

好早買左多3:1 3:2

馬略卡

型到

祖記輸半可以嗎

雷加都識入

小gel一下

蛆記10角完Ok?

最後50

以前日假最多呢d波 場場開大

派錢

Cls ball假到仆街

發達7777777777777

呢個笑左成晚

愛記7.5b買得過？？？

on9仔盧蛇 踩波車傷埋

落雨
買細

祖記得唔得，入到多粒？
又賣分

蛆入波
拜仁角呀

拜同04都買唔過

蛆！！！

咁唔買，英超唔買咁細

笑4 煙鏟都有黃牌

祖刷角啦..

馬略卡jump

拜仁入未啊屌

仆街啦，祖記不入對家入啦

50 玩下囉
一餐飯仔

無時間啦
又和波？dllm

多狗
拜狗

穿盤派一

祖記真係好撚廢

me

。

1111111c

點解雷加熱到咁

我係星火到做

反底

拜仁角大到係奇蹟

祖雲達斯入啦plz

半一 強開

雷加有無出過11.5s 中水？

角呢

04個黑鬼死得未 兩下單刀唔入

拜仁快入救命

戴bar拿差啲

ok

西咸入未？

祖記所有野冰左好耐

差d有撚用咩，即係唔入

拜仁有角未。。。。。

葡超7分鐘半大

買親啲波都00 屌

話左撚半大

穿

杜塞和未

印象中無
有足水10.5s
11.5s 1.5x

又針 屌你老母
祖記打假，再降多次班啦

浪費了

多仔入未

Juv 11c

屌你老母又爆我11.5s
屌你老母祖記 降班啦

祖2.5/3s 有冇人同路

祖-2？

愛華頓買左 10.5B 想死

多仔角11.5大？

Bayern 2goals 2c

今日禁住黎屌個隊全部都輸

馬略卡㩒屌 對家入

買左3.5s

半場10c
全場 20c

3/3.5s

錫菲入未

祖求其一面入多粒啦屌

震緊

4444444

特老呀1-0

角球雨gogogo

對住榜尾都贏唔到，無左c朗就係死垃圾

賀2 1

西咸1-0

555

垃圾錫菲

依家買蛆W會唔會被撚

贏都好啦

屈仔個龍幾勁

焗上去咪失波

我50$會唔會中呢

祖快刷

拜仁對家12m

Rb 刷角啦屌

拜仁6.5 2.1幾吸引

候城細波gel

04 4左

差一個，快刷

5角變左4角

Miss左

西咸終於識入

有2.1咩

多蒙入呀

5角變4角

同意

Rb快手反cup

Rb反cup未？

祖記輸撚埋佢啦 on99

柏林聯屌你老母

你估我想架

般尼茅夫可唔可以入粒

睇完星期三 見人場馬200$嬴200k 唔知自己點解仲要賭

快啦，贏唔到又唔俾人入

2:0果陣有

12
祖隊仆街波成日睇住黎食

一敏買咗RB 點反cup呀

祖記達陣

4c 了

柏達888888888888

555555

買左bvb 9.5b mama 養唔養狗

30分鐘有無6角

真係輸埋

11.5b gel

炸乜撚呀 祖

杜狗和未呀

共融社會得唔得先？你咁弱智我地都同你傾計la

買馬 悶要買波無計

祖14c goallllllllllllllllllllllllllllll

拜仁7.5b,入

多仔場波悶到仆街

04封？

似神10呢場，但04唔買角大la，德甲西維爾黎

屌 12.5s咁都頂唔到

var

封咩

點解炸呀
入唔到又唔俾人入
on9祖

拜仁 角已死

var checking 12m

手球又冇12m 04針

拜7.5？

04 var checking 12

Juv 都 14c 抵輸11.5s

講錯，勿入

買左9.5細先岩

角未

仆街祖雲想輸半都唔得

有錢收 抽10派100

咁買股票呢

我都有少少咁唸，足球除非唔賭即場，如果唔係好用時間。。。

五連角

祖記牙朗入波未

雷加 9.5s 有 2.04 買不買？

又俾祖記撚，dllm臭西

買

Rb反cup啦

波又唔撚入祖

8c

Allin

多個場封咩？

買左拜下盤 點補好

04 12m定多12m?

來切入波啦

車厘神加持11.5，del左條飛la

04 球證唔撚睇var 黑撚到

燈

拜仁5555555555555

好1.69 呢個odds似你

好撚彩skip哂

個球都唔係12m 咁咩先有12m

今晚Ｄ波全部都ＣＬＳ

要VAR把撚

04 有 0.5/1 足水就買

杜塞

Preston 痴撚線公司

拜角呢

好似04犯規先

04 好黑哨，手球無吹

癡撚線，祖呢d垃圾聯賽，快d降班啦

多毛凸傳波都唔撚識 我屌

利華 點解咁熱

拜仁同白禮頓爭氣啲得唔得

12隻咪660$ 每注10$

祖狗場波兩隊都瞓多過踼

$50

祖唔入俾人入啦屌

入少少 多蒙特11.5大

再買祖我斬手指，正垃圾

拜快刷

杜塞走盤當贏

唉食屎狗祖，去死啦
1:1 ft

無限角

04fg未 dllm

Lecce係意甲狼隊黎

殺到d強隊上盤收哂皮

祖狗17角傻撚左？

6600->200k
不過都要捉撚到隻超趣先至係

拜仁快手30喇

04 rb識入？

3場波加差7球點追

Inter 又開到11.5

勁到

大硬

屌你老尾 多毛凸半場都過唔撚到學人讓人

角球連屌

拜狗刷爆

神11 俾佢撚過20次

拜狗

6c

拜7.5 -2

作客迫和ac 2:2先勁

6666666666666

屌你有病 祖同曼城都開最高水
今日啲高水角又黎

祖狗真係西波之最 同摩納哥有得揮

唔買呢場

刷拜狗贏緊都刷

刷角把撚咩，入唔到波，屌你老母

哈化ng cashed

哈化2:2

祖爽咗

你老死買咗

祖自己都14角

賀芬咸

食撚屎仆街

拜刷未

Juven 3-3.5s gel
下盤 gel

刷角先有機會
有場角球直入

今日德國無角正

拜-1c

買你入波又刷角
買你刷角又入波
dllm

777777

77777777777777777

7c

摩哥 正氣到顛

888

Rb 9.5b 101100

04刷下角

04個黑鬼真係好撚廢

白蟻下半反杯

半場祖記串拜仁角大 gelgelgelgelgelgelgel

有!!

杜塞打假咁

柏達999999999999

最多和

我中一開始打飛機,以前打飛機真係打得唔多,亦都打得唔猖狂，每個星期大概係j一兩次到,睇普通咸片已經好夠刺激
打到而家中學畢業,打飛機越嚟越瘋狂,一個星期七日每日可以平均j兩次,有時間會突破個人極限,五次幾步

喺打飛機呢段歲月我失去咗太多嘢,我以前有對我好好嘅女朋友,每次我都唔識珍惜,係屋企打完飛機就唔想出街,慢慢就冇咗識女仔嘅機會
我以前有一班對我好好嘅兄弟鼓勵我,但係打丁令我嘅生活態度非常抬慢,人哋進步緊我仲係停濟不前，慢慢一步一步變得疏離

打飛機令我從一個有自信,識得講笑嘅男仔,畀朋友好多歡樂,變咗一個每次聚會都沉默寡言嘅人,慢慢人哋都唔會想係一個氣質灰暗嘅人身邊

唯一冇放棄我嘅就係我嘅家人,同我剩餘少數幾個朋友,人生只有一次,何不將時間投入到值得投入的地方

我嘅親朋戚友,以前嘅女朋友,對唔住,以前係我唔識諗,打飛機令我性格改變咗好多,適當係可以但我太沉迷,希望你哋可以重新接受我

04?

祖細波頂左半個鐘

3:2果場屌撚到天花板先贏到

無牙朗真係唔敢買 靠西瓜恩真係死𨶙得

on9有心入咁

拜比角

Bvb 99999

杜狗唔撚入

好

拜 入多粒喇

屌多仔唔入比人入啦

角

Rb入波未

刺激下d下盤手足 心諗又cashed 點知

德甲真係十場八場係睇往績就中

拜-2c
04唔入比人入啦on9

拜狗30

姐係點？

買左錫菲 點補好

柏達100000000000000000000

拜會唔會開到10.5

追左哈化2球

多仔入未。。

大波咸搞咩

出水未？

英超頂唔頂得緊

多仔是但一邊立即入波

當然要支持

咁就0.2 x 3 = 0.6 爽

比人屌住打

Gigi

睇岩再講

柏達邦10c
快手比多2隻

拜快手入多粒先

拜仁嚟個5連角就收錢

8888 達陣

拜仁-1c

又私食 針

英超3場客

04 0.5/1 2.5

愛

俾食屎祖撚完，又到04
真係仆街到

有出1.93

柏達比多兩角

04 多仔On撚9 放開手腳對攻都可以一球都無，係咪痴撚線先

多仔好快會入，上場04又係禁屌比大波咸入兩粒

拜仁正氣少少屌多粒啦

柏達111111111111111111111

又賺書簿費

West ham 10c

04 10c

拜7.5b

差多仔3c

英超即場有冇救命水

柏達11c

祖13.5b x bayen 7.5b GOALLLLLL

係未架又學食屎祖.....多仔俾一粒啦

拜-1c
多仔04有波入未呀屌

錫菲聯角大?

04

打7你

中埋第二條過關 柏達－2c 多入一球

west ham 似會好大
頭先出左雷加 9.5s ，不過星之力話買9.5

派未

Rb笑死

10c

15分鐘 4個角球 comeon

提左拜仁下半角大有幾多入幾多 有無買

拜6.5b 8.5b cashed

拜仁就見到終點呀

杜狗走盤啦

15.5 go?

屌你老母04 有波入未呀

Bayer 999999

又中

往績味䊨過
私家雞黎

拜仁 999999999

得50$
有無機變 568

20喎

車厘神

哈化下球

多仔真係可以一粒
俾呢兩隊玩撚死

雲達不來梅 雙方有入球！

高過埋第三格

多仔終於有D野睇